有無人睇完張學友演唱會？

好撚正

差唔得6張嘢仲唱得跳得咁多場

有
琴晚坐13行

睇完學友之後無一個歌手可以吸引到我

有，坐第3行，視覺聽覺一流

學友話齋，57歲嘅佢真係重跳得好過佢以前

應該係佢嘅“最後一次”了 好精彩 好難忘 好感觸

講明會繼續開

人地57歲了 就算有下次 都未必有今次咁正
睇完我第一時間諗起Michael Jackson
this is it 都未搞得成就走左
有啲嘢唔係一定會有下次

佢肯跳少d舞
以佢功力應該冇問題

Encore medley 嗰段好撚正

張飛幾錢

遙遠的她 好正

作為die hard fans，覺得其他部分正d

佢第一場係咪已經聲沙

佢頭幾場病wo

病咗都咁正